其實班狗知唔知莊閒

當年passing out檢閱都係政務司或者保安局局長負責
無論咩階級都係要聽呢兩個鳩噏
所謂無論咩階級既意思 係連一哥都唔夠政務司司長同保安局局長大粒
而家班狗隻真係當自己手執軍權咁
傻撚左呀？

有腦點會做狗